爆炸案手足有嘢想同大家講

唔經唔覺爆炸案手足已經還押咗11日
今日收到手足封信
想透過連登同大家講

「好多謝咁多位手足之前喺法庭出面聲援我哋，
喺架囚車入面聽到佢哋叫『光復香港 時代革命』同『沒有暴徒 只有暴政』嘅時候真係好感動，
而家開始感受到梁天琦喺囚車入面見到出面一班手足聲援自己嗰一種感動，
希望咁多位手足唔好放棄佢哋一直堅持嘅理念同爭取嘅嘢，
唔好浪費已經入咗獄或者等緊上庭嘅手足嘅心血，
呢啲都係佢哋犧牲自己嘅前途同時間所換取嘅結果，
我需要等到6月26號先可以再上庭，
無辦法同大家見證612一週年，
甚至乎被判刑後都無辦法一齊煲底相見，
希望咁多位手足可以幫我哋見證光復香港嘅一刻。
光復香港 時代革命！」

另外手足亦想呼籲大家踴躍申請做陪審員
就算而家呢一刻幫唔到佢哋
亦可以喺日後幫到其他手足

光復香港 時代革命

source?

btw評已正

你要咩source?

禁錯不推文

推
俾多d人知道手足心聲
利申己經加入陪審員list

可能佢要fc呀

可以俾到嘅fc我都會俾
但盡可能都想保護返手足同佢屋企人

開初以為係其他地方轉貼過黎
因為見p牌又無record
想問清楚姐

希望大家都明白
呢個時候無得樣樣都fc
我要保護返手足同佢屋企人
而且退一萬步諗
手足呢封信無要求大家做咩過分嘢
只係希望大家可以做個陪審員
去幫更多手足
Fc係咪真係咁重要?

我係專登開個乾淨account去post
我明白大家都有顧慮

唔知真假但at least內容係有道理 推

pish

推

希望大家可以幫手足繼續堅持
繼續光復香港

面對可能要坐十年或以上嘅刑責
佢哋而家喺入面已經做唔到太多嘢
只能夠靠呢啲信嚟鼓勵牆外嘅人

P牌推唔到
靠大家將手足嘅心聲傳俾更多人

齊齊做陪審團

唔係Condom 自欺欺人
坐監既手足 記不起他名他姓
只有死 你先會有價值 唔係condom

手足

手足加油

我唔知講咩可以多謝你地為香港既付出
只望你地平安
心痛

推呀

仲有好多手足仲係等緊上庭
不論係還押手足定保釋咗等上庭嘅手足
越多同路人做陪審員
佢哋就可以有大少少嘅希望

驚大家唔記得
附上同路人刑事案件總覽

credit to法庭文字直播台手足

甚至乎被判刑後都無辦法一齊煲底相見

身為狗仔/五毛嘅你死咗都係condom喔

多謝手足補充

多謝你手足

身體力行
快啲申請做陪審員啦

要代佢哋喺煲底相見啊
堅持

大家多D行動幫助手足

革命成功咪立即放人囉

何時革命成功, 係睇你同我之嘛

影封信黎睇下先啦

講得啱
香港獨立之時就係佢哋重獲自由之日

我為依個香港 付出幾多犧牲幾多

希望大家可以寫多啲信比佢地

手足 多謝你

咪撚on9啦 係佢屋企人又同你講咩依家

Up

Push

寫俾屋企人嘅信內容只可以講屋企人嘅事?
我識佢屋企人又要同你交代?
叫大家做陪審團可以有咩居心?

支持手足英雄

push

你都係P牌仔憑咩講我?
我唔想喺度同你嘈呢啲無意義嘅事
你要信就信，唔信可以上一頁

洗定八月十五入去坐未

呢樣真
我哋唔係律師，無辦法喺件案度幫到手
情緒上嘅支援都好重要

Tui

多謝手足

唔使爭 大家都係垃撚圾P牌

未到最後一刻都唔想洗住
手足會保持樂觀心態去面對
大家都要堅持啊

我信你 推
...雖然我p牌推唔到

支持手足

想問未grad係咪唔可以做

我認我係P牌垃圾
就算我擺咗手足封信出嚟
你哋都可以話係我自己寫
咁點解我仲要冒險俾班mon po狗認到手足筆跡
都係嗰句
手足只係希望透過連登話俾大家知佢哋未放棄
你哋都唔好放棄
咁都要fc我無嘢講

齊齊做陪審入list

多謝你

光復香港 時代革命

給樓主一個抱

咪撚理佢啦
信嘅內容又唔係叫人放棄，
又唔係叫人解散，
唔知佢執著嚟做乜

樓主可以的話
幫我同佢地講 我地絕對唔會放棄你地
會堅持直到褒底嗰日
係入面要撐住
歷史會判我們無罪

陪審員的資格
出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：
年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

雖然佢明文無規定
但一般嚟講好似都要u grad先得
等你啊!!

手足. 頂住.

推please

support bro

好，我嚟緊探佢會話俾佢知道
大家都要撐住
直到光復嗰一日

手足，煲底見

我信你的
你都要撐住！
身邊有人被捕 你都唔好受
加油

感謝手足🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

比起佢哋所受嘅苦
我哋仲可以用下手機，上下連登已經好好

我之前已經收過信確認

推 毋忘手足

依d野，唔使俾source

加油巴打撐住

抽中記得留時間出席啦

推
多謝樓主post出黎比大家睇

想問一問

如果罪成, 大約係判幾多年??

多謝手足係獄中仲記住抗爭
香港人真係欠左手足太多

手足保重

最衰自己有底幫唔到手

大家團結啲啦
咪撚再玩批鬥啦
鬥黃嗰啲對自己陣營根本冇幫助

721 831 101 1111

控罪：
1. 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 (違反刑事罪行條例 第53條及第159A條) [D1－6]
2. 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D3&6]
3. 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D2]

第一條一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
第二，三條一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。
一般監禁年期過7年就會上高院審理
陪審團就可以發揮作用

記住手足就係最大幫助
唔好令任何人被消失

支持
我明白大家而家對各樣嘢都充滿戒心
但繼續內鬥根本無補於事
相信自己所相信嘅理念
唔好輕信流言
要團結先可以繼續行落去

加油呀手足，我地會贏

手足！

唔撚洗埋佢啦

釋放所有義士

撤銷暴動定性

關字開頭

感謝手足 毋忘手足付出

手足頂住呀

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
你哋一定可以返出嚟

我都相信佢哋一定會無事出返嚟

。

推啦, 一二一二呀

P牌真係on99 係咪佢無p牌就唔係on9.?
成個連登風氣都on99 一見人p牌就會覺得係狗係分化

大家一直係到

絕對會

頂住 一定會好快獲得自由

樓主你講嘅野好合理，fc都唔洗，唔洗理分化狗

欣賞年輕人的堅持

回血上電都要fc

點都好，多謝手足

推！

手足呀

知道 我會出去比人拉 再入去陪佢

真·不割

你up乜呀
咁轉貼好閒姐
好多時都由tg果邊轉貼過黎架啦家書呢啲野

講真大把真正五毛都唔係p牌啦

感謝手足

可以伴你不管福或禍

係入面慢慢坐

一早已申請做陪審員
手足加油💪

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

fc係好重要呢一點無庸置疑
但個point係件事有冇必要fc
搞清楚

你老母

想唔想每日一個行動POST係熱門？入來話你知點做

光復連登 時代革命

唔洗理其他人

湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

點睇爆炸案真手足話你fake news

我屌樓主老母。扮有家書。你識閪當事人啊。

明白樓主係出於好意叫人登記做陪審團 但咁同fake news有咩分別 收手啦

多謝你哋

多謝手足

你地冇做錯到

Block
起底

我仲感動 感動在香港有你呢D人
多謝你

連登特別多呢d煽情野，愈煽情愈多人鐘意

感謝手足的付出
小心mon post 狗

手足, 我地唔會忘記你

fake post

手足受苦了

fake post
幾個都同nic chung識
講左冇可能寫d咁嘅信

連登先多牛鬼蛇神

推呢個

Fake news
垃圾樓主

佢朋友咁樣表示
好心你哋就唔好 消費被捕咗嘅人啦

Nic Chung 係熱狗

我啲朋友比人拉個陣，呢度都係不停有人講警察扮拉呀、話做戲拉好快放，而家比人打到仆街，出唔到院提堂都要延遲兩三次先上到。

唔求大家企我地呢邊，話我地係鬼係五毛都冇所謂，比我地靜靜幫呢班朋友已經好感激

之前收到爆炸案手足 釣魚佬既信

佢話miss pun係雞係公廁 係佢爆手足個倉出黎

大家一定要同佢報仇

樓主封信有無手繪連豬同連狗icon，反正你都係鳩作，幫佢加埋上去啦

巴打係咪真係包皮風

由AK Zone、高登至今，只此一家

肯定未fc,果位被扣留嘅人士咩都冇做過，何來佢嘅心血？佢只不過係比狗屈

雖然同熱狗有仇，但熱狗黃兆健今次幫左唔少，有去還押所做探訪，我會笑少一陣熱狗

up

記得飲水食嘢玩玩具

頭先有開Live 砌初號機，大家都好幫到我抽離少少呢件事
畢竟D1 D4 都係我最好朋友，真係冇計會特登上心

係咪都好啦，唔通法官會上連登搵口供咩

做每一樣野都要好好保護自己
所以呢一件事上唔需要fc
只需要大家都知道唔可以令所有手足嘅血、汗白流

所以我咪話「係咪都好」囉，事實根本已經唔重要

唔經唔覺爆炸案手足已經還押咗11日
還押11日梗係得一班姐

11日你唔柒識字？

屌你老味，我識既兩個D正如風師兄講既一樣
根本唔會咁撚講野

好心帶風向唔好咁撚鳩

其他唔講，我唔多信呢班人會在意612 一周年咁煽情

你班友都低鳩能，咁多個被告你地識晒？識果一兩個係到話一定唔會仲係到r fact check

果到6個d你識果2個d就收嗲啦

叫樓豬同牙風對質囉

篇文寫到連登範文咁，d skill用到盡

咁做有咩意思

請問有咩要對質，依家你知晒咁多個d係入面諗咩？你係佢地邊個？我都未屌鳩你亂代手足講野，講到班手足無朋友咁

可以有咩意思，依家有散佈失敗主義？有帶咩風向？用下個閪腦諗下先講野

你都寫到5毛咁，咩都唔岩你心水

媽 好七呀
屌 唔知邊d 人當手足係condom 呢
利用被捕手足帶風向!?
屌你老母啦

做乜啫你護主護到呢

炮台山國王

風清

最緊要申請咗做陪審員先

登記選民

唔洗理佢地大家似乎唔記得咗有打手公司入咗連登帶風向

推
願手足平安

邊個nic chung我真係唔識
佢講嘅幾個係邊幾個?係咪全部?

我好明白你嘅感受
有時連自己人都唔相信自己
衰啲講句
做到嘢就狗做嘅
俾人拉就狗屈嘅
根本見風使舵
我唔介意你哋當我五毛又好
攞手足個名消費又好 (其實我都唔知有消費啲乜? 有叫你哋貨金支持咩? 無)
總之手足要我講嘅我就講晒
你哋鍾意點諗就點諗

多謝連登仲有清醒嘅人

請問你邊隻字邊個comment見到我寫功能組別?
由始至終我都係根據手足意思呼籲大家做陪審團
唔該唔好亂咁講

真 風清？

屌你啦
講到自己咁撚理直氣壯
人地手足明明無講，你put words in their mouth
咁撚樣都唔撚係消費
on撚鳩

你話無講就無講？依家你唔撚係put words in their mouth?你唔撚係消費手足？你唔知就收嗲啦，柒少陣啦五毛都不如

呢單案D1 D4朋友咪Nic Chung
人地都講佢地無講過
你信個唔知頭唔知路嘅匿名連登acc，都唔信真身account？

我就信Nic Chung多

咁係咪6個諗法都同2個一樣呀？用個閪腦未

都係個句啦，你信個唔知頭唔知路乜proof都無嘅匿名account，都唔信有真身，真係識案中被告嘅人
唔知邊個唔撚用腦多D
你鍾意啦

識果兩個就代表晒六個講野？幾撚西利，佢一個人探晒6個手足啦？

你唔撚用腦諗下佢識2個點可以代表晒6個講野？佢有狗錄左6個口供？

全世界得個nic乜識被告？仲要識2個就咁多嗲代晒5個講野，搞鳩笑咩，你個柒頭仲戇居，信個淨係識2個就代表全部人講野既唔知乜水，同d藍絲話叫到暴徒收錢有咩分別

屌你老母上面幾條柒頭loop完未？

死拗識兩個所以另外幾個就一定會咁講？
保護手足唔開名？講呢啲野有乜保護唔保護？

你開到名證明到咪大家收皮囉。

事實係識既人根本成堆都係相近圈子，啲人性格都唔差得遠。定係你口中嗰個係篤灰嗰個d6呀？

算啦，訓醒都仲嘈緊，想呼籲去申請陪審員咪做囉，反正唔係咩立壞心腸野，大家都唔會拎prove 出黎，我係咪識晒六個又同樓主一樣唔會交代，最後都係口同鼻拗，學佢話齋消費左啲咩？最多係煽情左好笑啲，如果證明完放得返佢地出黎我即做呀

我諗樓主同我一樣，如果佢地可以冇事放返出黎，我向大家跪住話我一個都唔識都得，比起佢地受嘅野連委屈都唔算。

仔細睇完樓主篇文個內容，大不了都係叫大家唔好放棄，咁我認同大家唔應該放棄嘅。

唔想法輪功化

感謝每一位手足嘅付出

咁樓主封信又唔係佢地話自己比人雞姦，兩回事黎嘅，覺得真咪聽佢講申請下陪審員，覺得假咪笑完訓一晚算，係咪先？

包皮風班人佢識哂6個有幾奇

你咁講俾班mon po狗見到
包皮風就真係多得你唔少啦

坐花廳不是夢

其實你係咪唔明我屌緊啲咩 我屌緊上面啲人話鳩人p牌就唔可信 我意思話p牌論好on9 正如揸車一樣唔係p牌都可以好on9

咁又唔同
甩左p又有track record容易追番佢之前做過乜丫麻
例如登報果陣，都比較易分邊個魚目混珠

樓豬想分化大家唔洗再推